阿爺一直捱打都唔反擊

難怪叫東亞病夫！

善意打破零回覆

多謝

客咩氣